死左拉左咁多人 你塞我屎眼我都唔割！！！！

唔好拉埋屎
眼落水好唔好